有冇人有做開hiit？

有冇靠hiit成功減肥既人 分享下

我都想知

係問呢個問題之前
你需要GOOGLE一下咩叫HIIT先
定你係問緊咯D扮HIIT既"workout"

我都想知有無人靠hiit減肥

哂氣
肥人根本做唔到 HIIT 個強度

1個月減左十幾磅

我都覺，做唔夠一般就死撚左

半

係，反而係舉開鐵嘅人做HIIT可以比做cadio消耗少D肌肉

記得沙咀故嗰主角係做hiit減到 但前提係你要操到入面一樣咁喪

[少年監獄] 感受沙咀

其實做唔到咪自己調節下 佢主要都係提高心跳率姐 同埋做唔做得哂係操出黎

第1次做可能做3份1
第2次一半
第4，5次基本上可以勉強做哂

不嬲都係肌肉越多
做cardio 用得越多energy

屋企唔夠位做

每星期做幾多次 每次幾耐

平均一星期做4次
但點都好 搞好左飲食先
戒糖 戒高脂食物 減澱粉

簡單例子
早餐 蕉/蘋果 加 麥皮
午餐 譚仔雞肉/豬肉清湯 檸茶走甜
晚餐 吉野家煎雞飯唔食皮走汁

你食到咁清淡 基本上唔做運動都瘦到 但做埋可以增肌/減脂

利伸 以自己做例子鳩up

食得仲清淡過你
早餐有時食隻蛋 或者唔食
晏就夜晚都食屋企飯 多菜少飯少肉都係咁減過

呢排夜晚做呢2 sets
做一個月再睇下有咩進展

啲人認為 跟片做三分鐘就有用

根本好多人唔知 係個20秒入面係要爆盡全部力

做到一下得一一卜月 啲垃圾雜誌就係咁

吹噓短時間輕鬆減月日山

做得比條workout片既人慢 算唔算冇爆盡

Hiit 唔係要跟片既速度做

係要跟自己個極限做

學上面巴打話齋 係加你心跳率黎去減肥

前排好有恆心日日做 做咗四個月

有冇配合飲食？一星期做幾日啊
結果 ？